收子之矛 攻子之盾 回收tg氣體

如果收集完 係狗鐵都放返出黎 都幾係野
反正衣家太子旺角油麻地幾個站都係tg味

用個肺吸住先，落地鐵站再噴返岀黎！

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲